覺唔覺專咗整法後嘅脆香雞翼仲難吃過巴辣香雞翼？

今天再食一次 好柒難食

吃巴辣香雞翼好過

國得啊

不覺得關整法事
巴辣雞翼本身就好好吃

轉咗整法 打錯字

本身脆香雞翼屌打巴辣